好心班on9熱狗咪再拎個黃牌榜來打飛機

屌你老母
幾腳收山腳都可以冇黃牌 邊撚過夠你鬥呀
黑哨係比賽既一部分？

MMA

等睇熱狗們又post黃牌同吹罰次數黎話自己唔茅

樓豬利狗

佢地真係好撚厚面皮
用個黃牌榜打飛機 呃數據覆迷 呃撚埋自己
屌你老母係冇睇波 定真心智障個信個黃牌榜証明熱狗唔矛呀

我利積分榜騎撚住班熱狗 最少都有個歐聨
唔明班熱狗點解可以咁厚顏無恥支持功夫隊

明黑鳩你

又開啲垃圾低質post

依下連吹都無吹就知黃牌榜無用啦

yes

車狗話人黑

有咩問題？

問呢個問題就已經好大問題啦

樓主收皮啦，除左屈鳩人咩都唔識

你話熱狗曼狗問就有問題姐
車狗有咩問題？

明黑鳩你？

？？手足講野咁跳脫
我跟唔上 係咪拎個黃牌榜j得太多？

有d野唔駛講到咁白既
正義之屍

條友牙狗黎

我舉個例姐
熱狗曼狗真係冇資格話人黑
我轟講有咩問題

下年熱狗：重話我地茅 上年黃牌榜我地排第5名炸
冇睇數據冇睇波就收嗲啦 班盲反利都on99

有咩問題？
咁關我轟話人黑咩事？